大家聽過呢首歌未: 海耶克大戰凱因斯

有冇巴打聽過???
有節奏又有意思 好正D歌詞XD
"spending's not free, that's the heart of the matter, Too much gets wasted"
"Stop bailing out losers, Let prices work, If we don't try to steer them, They won't go berserk"
"Capitalism's about profit and loss, You bail out the losers, there's no end to the cost"

In Hayek we trust